Stephen．傾（陳志雲 X 陳柏宇）

Stephen．傾（陳志雲 X 陳柏宇）

志雲頻道 stephenchannel
35.1K subscribers

兩位陳生
生於不同年代
有著 不同的人生經歷
擁有 不同對事物的睇法，以及不同的愛情觀。

相同的是
大家都是香港人
大家都愛香港

Director : Pat's trick & co
Production : Memorable Studio
Audio and lighting : Alpha Project